垃圾iOS App Store

佢老味，上星期開隻game彈畫面話要update，今日有時間入到App store又見唔到update，只有open。之後要重新login先有更新

玩完想download其他app，撳完download 掣又無反應！

ios 11.0.3 iphone 7 plus

你老味係時候轉返AN機

轉an 機有乜推介先?

Sony

我都唔明你班友，出面班idog日日打飛機吹奏apple，但係連個基本appstore都無限bug 又load空氣 又dl唔到又剩，ios11連app store 個介面都改撚到好似番去十年前咁柒，個濕鳩appsotore 我以前用果期已經又lag又慢

你地得閒叫班idog上下Google play store睇睇幾大對比 同埋真係未試過dl唔到野係play store

大機s8plus note8 u11 xzp oneplus5
中機xz1 mi6 s8
細機xz compact

未出無行貨果d唔list著 and等其他人補充

我想出5吋左右
S8用過一排，機背個指紋真係好唔岩位。
xz1電普通
mi6都幾平衡，都機身好重加大陸機

屌，我再sign in都download 唔到
on9 app store

都係果句，成日都係等待中有3D Touch既話暫停再繼續下載就可以

都係果句, APPLE幾時先肯FIX呢D咁既BUG

係等待中都無！
get>轉個圈>get
出到主頁係無變化

仲3D touch佢老母個西

情況同你一樣，7 Plus 10.3.3前幾日update或者裝個Apps都係咁

屌gay cook老母，咩app都係咁

去update個位，最頂果度向下拉refresh一次就有

重新開機

無論update定下載都係轉圈圈，跳出home咩變化都無
乜9都用唔到

部機仲有80GB空間

玩game刷首抽個陣又係有時down到有時down唔到 卡住係藍色圈圈到
試過以下方法通常解決到

1.照down等佢卡住係藍色圈圈
2.向上拉個panel出黎熄wifi, keep住個panel唔洗收返
3.等藍色圈圈變返download icon(應該唔洗1秒)
4.你要係佢pop up 重試download message box之前開返wifi

之後應該就down到

P.S. 唔包一定得 試過幾次都唔得請boot機

我無事

用家問題??

以前d人話ios user friendly
蠢撚都自動波識用

我笑而不語

其實你係右下角 「更新項目」
揀返果隻更新唔到既game就可以手動更新

Ios應該係比聰明人用

你on9既就唔好沖出黎7啦

拉左十萬次都無得update

頭先11點幾終於正常返

刷首抽都係用an機啦，起碼好多都唔洗重新download

試下先